CCTVB：有警員小腿中箭，送院治理

死撚左先講啦

Any photos ?

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

中實彈至講啦。垃圾tvb

中小腿不完美，可改善

加油

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

香港中箭

原來係支箭個出口嚟，仲以為生左粒膿瘡

中膝更佳 可改善

有無浸過藍水
不過有山埃就肯定架啦～

係電光火石之間手足仲可以射中下肢係專業表現

毒箭

最緊要人有事🙏🙏🙏🙏

做警察就預咗有生命危險，唔係起個浩園來把撚呀？

I used to be a black cops

其實手足好似長弓手咁45度向上射，枝箭會唔會大力d?

比佢哋爆頭嗰啲 傷過佢10倍啦

小小傷 濕濕碎

黑槍準備拎實彈未

地盤工踩中鐵釘都傷過佢啦
黑警扮哂野

不過手足好波 咁遠都射中

去咩醫院 唔歡迎警曱囉

每次睇都笑到仆街

ho ball

CLS!! 緊急注意!! 前線記者使用山埃機錄得Overload 爆錶，高到出唔到數!

唔係現場就冇事啦
我睇唔到有人射箭, 我咩都唔識, 唔關我事

電光火石之間都係打腳，無打你碌鳩咪算係咁

Until I took an arrow to the knee

仲要係PPRB
POLY人：呢個場唔係你ge，請你離開

又幾準

好射術，咁都射唔中頭或者身，淨係射中腳
喺電光火石之間決定射人腳係人之常情

求求手足唔好用箭唔想你地死

我地幾多手足中實彈

弓箭？

啱聽

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

Ching ho ball

吹箭+麻醉.
一件拖三件

好彩冇屎係上面,如果唔係插中左之後細菌感染

去咩鬼醫院
傷多兩錢重

駁唔到

好波

有請小鳳姐

甲到都唔著行到咁近?
弓箭本身射程有限又無咩殺傷力，咁都中到要還神

好少事

少少事就加大嚟講

少少傷大驚少怪，中頭先講啦

比針吉都痛撚過你啦

仲企到响度丫。

挑
皮外傷
非洲土著拮穿個嘴都傷過你啦

是日最mean留言

浩園不是condom

手足會加以練習 增加準成度

我手頭上無資料

$0.5 中一支箭

去得現場就預咗有風險

聽講前線警曱收咗錢
消息話中一支箭收8000
中汽油彈30000
唔知手足有冇收到價錢表

支箭有冇毒？

塵世中走得太前的你

腳咋

遠程防守武器都唔用?
佢地唔攻根唔會用到

Congrats

又有持技演員

電光火石之間避唔到箭？

千祈唔好將啲箭同其他魔法合成升級

係咪要吉穿埋佢 另一面抽返出黎？

示威者有專業判斷，唔射致命地方

我哋今晚開香檳慶祝啦

想整合下poly班手足面對緊啲咩
-兩架水炮
-疑似加裝咗音波炮嘅裝甲
-銳武
-爆晒標嘅山埃
-隨時用實彈

假新聞
明明係有棒狀物停留喺小腿
你點知係咪箭？
你點佢係咪比人射中？

唔係中心口？
我地有兩個中心口 咁小事咪撚拎出來講
警察狗來 生命邊有價值

驚受傷就唔好出黎啦！中箭又唔係冇咗條命 嘈乜撚嘢

成日話不對等武力，咁依家手足用箭，如果狗狗要用對等武力，大家覺得狗狗應該用咩先會叫做對等武力??

開香檳

屌 人地射箭你路過 on99

箭

有一枝柱狀物在小腿突出

認真問
狗狗撚有箭咩

我唔知發生乜

橡膠子彈/海綿彈

冇就縮返入狗宿先

好似每次開警察記者招待會出嚟講嘢嗰個收十萬

唔知有冇毒
啲屎都好毒，好多菌